# I18n for Columbina plugin
# Copyright (c) Yakxin 2025
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Columbina Plugin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-02 11:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-02 19:19+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: en\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Manual\n"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\AbstractDrawingAction.java:202
msgid "No input was successfully processed."
msgstr "No input was successfully processed."

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\AbstractDrawingAction.java:217
msgid "Columbina: Remove original ways"
msgstr "Columbina：移除原有路径"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:83
msgid "No way is selected."
msgstr "当前未选中路径。"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:95
msgid "Too few ways are selected, should be grater than {0}."
msgstr "选中的路径太少，应至少选择{0}条。"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:97
msgid "Too many ways are selected, should be less than {0}."
msgstr "选中的路径太多，应至多选择{0}条。"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:101
msgid ""
"Are you sure you want to process {0} ways at once? This may take a long "
"time."
msgstr "真的需要一次性为{0}条路径进行操作？可能要花老长时间了。"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:102
#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineDialog.java:27
#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferDialog.java:41
#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:44
#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveDialog.java:38
msgid "Columbina"
msgstr "Columbina"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:144
msgid ""
"Algorithm did not return at least 2 nodes to form a way for way {0}, this "
"way was not processed."
msgstr "处理路径{0}时算法没有返回足以构成路径的至少2个节点，该路径未处理。"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:149
msgid "Unexpected error occurred while processing way {0}: {1}"
msgstr "处理路径{0}时产生了意外错误：{1}"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:156
msgid "Failed to generate any new way."
msgstr "未能成功生成一条新路径。"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:179
msgid ""
"Internal error occurred while removing an old way:\n"
"\n"
msgstr ""
"移除某条旧路径时产生了内部错误：\n"
"\n"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:180
msgid ""
"Old way return value is abnormal (null), unable to get the old way.\n"
"\n"
msgstr ""
"旧路径返回值异常（null），无法获取旧路径。\n"
"\n"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:181
msgid "This way may not have been properly rounded or removed."
msgstr "该路径可能未被正确圆角或移除。"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:190
msgid ""
"Internal error occurred while removing old way {0}:\n"
"\n"
msgstr ""
"移除旧路径{0}时产生了内部错误：\n"
"\n"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:191
msgid ""
"New way return value is abnormal (null), unable to get the new way.\n"
"\n"
msgstr ""
"新路径返回值异常（null），无法获取新路径。\n"
"\n"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:192
msgid "Old way {0} may not have been properly rounded or removed."
msgstr "旧路径{0}可能未被正确圆角或移除。"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:204
#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:300
msgid ""
"Columbina attempted to use Utilsplugin2''s ''Replace Geometry'' function to replace the old way, but failed.\n"
"\n"
msgstr ""
"Columbina尝试调用Utilsplugin2插件之「替换几何图形」功能替换旧路径，但失败。\n"
"\n"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:205
msgid ""
"Message from Utilsplugin2:\n"
"{0}\n"
"\n"
msgstr ""
"来自Utilsplugin2的消息：\n"
"{0}\n"
"\n"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:206
#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:302
msgid "Old way {0} was not removed."
msgstr "旧路径{0}未被移除。"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:212
msgid "Unexpected error occurred while removing way {0}: {1}"
msgstr "移除路径{0}时产生了意外错误：{1}"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:301
msgid ""
"The user canceled the replacement operation in the Utilsplugin2 window.\n"
"\n"
msgstr ""
"用户在Utilsplugin2的窗口中取消了替换操作。\n"
"\n"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:330
msgid "Old way {0} is still referenced by relations, not removed."
msgstr "旧路径{0}仍被关系引用，未移除。"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:347
msgid ""
"The following corner nodes could not be rounded due to too short distance to"
" adjacent nodes or not meeting the angle restrictions: "
msgstr "下列拐点节点因与相邻节点距离过短或未满足拐角角度限制未能倒角："

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:351
msgid ""
"\n"
"Way"
msgstr ""
"\n"
"路径"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithBatchWays.java:352
msgid ": "
msgstr "："

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithNodeWay.java:60
msgid "No node or multiple nodes are selected."
msgstr "没有选择节点或选择了多个节点。"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithNodeWay.java:62
msgid "No way or multiple ways are selected."
msgstr "没有选择路径或选择了多条路径。"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithNodeWay.java:64
#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineAction.java:83
msgid "The way selected doesn''t contain the node selected."
msgstr "所选节点不在所选路径上。"

#: ../src\yakxin\columbina\abstractClasses\actionMiddle\ActionWithNodeWay.java:83
msgid "Empty or null input for concludeAddCommands()."
msgstr "concludeAddCommands()传入了空或null输入。"

#: ../src\yakxin\columbina\data\dto\inputs\ColumbinaInput.java:58
msgid "Current layer is not available."
msgstr "当前图层不可用。"

#: ../src\yakxin\columbina\data\dto\inputs\ColumbinaInput.java:60
msgid "Current dataset is not available."
msgstr "当前数据库不可用。"

#: ../src\yakxin\columbina\data\dto\inputs\ColumbinaInputEnum.java:6
msgid "node"
msgstr "节点"

#: ../src\yakxin\columbina\data\dto\inputs\ColumbinaInputEnum.java:7
msgid "way"
msgstr "路径"

#: ../src\yakxin\columbina\data\dto\inputs\ColumbinaInputEnum.java:8
msgid "node and way"
msgstr "节点和路径"

#: ../src\yakxin\columbina\data\dto\inputs\ColumbinaInputEnum.java:9
msgid "empty input"
msgstr "空输入"

#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineAction.java:43
#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineDialog.java:35
msgid "Oriented Line"
msgstr "绘制导向直线"

#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineAction.java:44
msgid ""
"Make a line started on the selected node with a specified distance and "
"deflection angle."
msgstr ""
"在选定的路径和节点的基础上指定偏角和长度绘制从该节点出发的直线。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineAction.java:58
msgid "Make oriented line: from node {0}, {1} {2}°, {3}m"
msgstr "绘制导向直线：自节点出发{0}，向{1}侧{2}°绘制{3}m"

#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineAction.java:60
msgid "left"
msgstr "左"

#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineAction.java:60
msgid "right"
msgstr "右"

#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineAction.java:87
msgid "The node is the self-intersection point of a self-intersecting way. "
msgstr "节点是自交路径的自交点，"

#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineAction.java:88
#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineAction.java:95
msgid "The bearing angle into this node cannot be determined."
msgstr "无法确定进入该节点的方向角。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineAction.java:94
msgid "The selected node is the first node of the way. "
msgstr "选定节点是路径上第一个节点，"

#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineDialog.java:15
#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferDialog.java:22
#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:25
#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveDialog.java:20
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineDialog.java:15
#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferDialog.java:22
#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:25
#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveDialog.java:20
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineDialog.java:37
msgid "Line Information"
msgstr "直线信息"

#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineDialog.java:38
msgid "Angle (degrees°): "
msgstr "偏角（角度°）："

#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineDialog.java:39
msgid "Length (m): "
msgstr "长度（m）："

#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineDialog.java:41
#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferDialog.java:63
#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:89
#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveDialog.java:88
msgid "Other Operations"
msgstr "其他操作"

#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLineDialog.java:42
#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferDialog.java:66
#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:92
#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveDialog.java:101
msgid "Select new ways after drawing"
msgstr "绘制后切换选择新路径"

#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLinePreference.java:75
msgid "Invalid length, should be greater than 0m."
msgstr "无效的长度，应大于0m。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\angleLine\AngleLinePreference.java:82
msgid "The angle should be with from -180° to +180°, normed to {0}°."
msgstr "偏角应在-180°至+180°之间，已归一化至{0}°。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferAction.java:42
#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferDialog.java:54
msgid "Chamfer Corners"
msgstr "路径倒斜角"

#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferAction.java:43
msgid "Chamfer corners of selected ways with specified distances or angle."
msgstr "对选定路径的每个拐角节点按指定切距或者切角倒斜角。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferAction.java:59
#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferAction.java:60
msgid "Chamfer of way {0}: {1}m, {2}m"
msgstr "路径{0}倒斜角：{1}m, {2}m"

#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferAction.java:61
msgid "Chamfer of {0} ways: {1}m, {2}m"
msgstr "为{0}条路径倒角：{1}m, {2}m"

#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferAction.java:63
#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferAction.java:64
msgid "Chamfer of way {0}: {1}m, {2}°"
msgstr "为{0}条路径倒角：{1}m, {2}°"

#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferAction.java:65
msgid "Chamfer of {0} ways: {1}m, {2}°"
msgstr "为{0}条路径倒角：{1}m, {2}°"

#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferDialog.java:49
msgid "Distance Mode"
msgstr "距离模式"

#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferDialog.java:50
msgid "Angle A Mode"
msgstr "角A模式"

#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferDialog.java:56
msgid "Chamfer Information"
msgstr "斜角信息"

#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferDialog.java:59
msgid "Chamfer distance A (m): "
msgstr "A侧切距（m)："

#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferDialog.java:60
msgid "Chamfer distance C (m): "
msgstr "C侧切距（m)："

#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferDialog.java:61
msgid "Chamfer angle to A (degrees°): "
msgstr "A侧切角（角度°）："

#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferDialog.java:64
#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:90
#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveDialog.java:91
msgid "Copy original ways'' tags"
msgstr "复制原有路径标签"

#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferDialog.java:65
#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:91
#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveDialog.java:96
msgid "Remove original ways after drawing"
msgstr "绘制后移除原有路径"

#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferPreference.java:127
msgid "Invalid round chamfer distance BA, should be greater than 0m."
msgstr "BA侧切距无效，应至少为0m。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferPreference.java:131
msgid "Invalid round chamfer distance BC, should be greater than 0m."
msgstr "BC侧切距无效，应至少为0m。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\chamfer\ChamferPreference.java:136
msgid "Invalid round chamfer angle A, should be greater than 0m."
msgstr "切角A无效，应大于0度。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletAction.java:39
#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:55
msgid "Round Corners"
msgstr "路径倒圆角"

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletAction.java:40
msgid "Round corners of selected ways with specified surfaceRadius."
msgstr "对选定路径的每个拐角节点按指定半径倒圆角。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletAction.java:55
#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletAction.java:56
msgid "Round corners of way {0}: {1}m"
msgstr "对路径{0}倒圆角：{1}m"

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletAction.java:57
msgid "Round corners of {0} ways: {1}m"
msgstr "对路径{0}倒圆角：{1}m"

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:57
msgid "Curve Information"
msgstr "曲线信息"

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:58
msgid "Fillet (round corner) radius (m): "
msgstr "圆角半径（m）："

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:62
msgid "※ Currently recommended maximum radius: {0}m."
msgstr "※　当前推荐半径不超过{0}m。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:66
#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveDialog.java:77
msgid "Chainage length (node spacing, m): "
msgstr "桩距（节点间距，m）："

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:67
msgid "Maximum nodes per curve segment (excluding start and end): "
msgstr "每段曲线最大点数（首尾不计）："

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:71
msgid ""
"※ The chainage length specifies the number of nodes along the curve. A "
"shorter chainage length results in more nodes. "
msgstr ""
"※　使用桩距控制曲线上的节点密度。桩距越短节点越密。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:72
msgid ""
"Note that this length is not the final distance between nodes. Instead, the "
"required number of nodes is calculated based on the curve length and the "
"chainage length, after which the nodes are evenly distributed according to "
"this node count. "
msgstr ""
"注意桩距并非曲线上节点最终间距，其用于计算节点数，最终节点间距将根据节点数重算以均匀分布在曲线上。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:73
msgid ""
"Furthermore, if the calculated number of nodes exceeds the maximum node "
"limit, the node spacing will be recalculated based on the maximum node "
"count."
msgstr ""
"此外，如果计算的所需节点数超过了最大节点数，将根据最大节点数计算节点间距。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:78
msgid "Minimum angle allowed for drawing curves (degrees°): "
msgstr "允许绘制曲线的最小张角（角度°）："

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:79
msgid "Maximum angle allowed for drawing curves (degrees°): "
msgstr "允许绘制曲线的最大张角（角度°）："

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:83
msgid ""
"※ When the angle approaches 0°, it forms a hairpin turn; when it approaches "
"180°, it indicates the lines near the corner are already relatively smooth. "
msgstr "※　张角接近于0°时将形成发卡角，接近于180°时表明这个拐角附近线条已经较为平滑，"

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletDialog.java:84
msgid "In both cases, rounding is usually unnecessary."
msgstr "此二种情况多数不需要圆角。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletPreference.java:142
msgid "Invalid round corner surfaceRadius, should be greater than 0m."
msgstr "路径倒圆角半径无效，应高于0m。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletPreference.java:148
msgid ""
"Minimum chainage length (node spacing) for round corner should be at least "
"0.1m, set to 0.1m."
msgstr ""
"Minimum chainage length (node spacing) for round corner should be at least "
"0.1m, set to 0.1m."

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletPreference.java:150
msgid "Chainage length (node spacing) is too small, the nodes may be dense."
msgstr "Chainage length (node spacing) is too small, the nodes may be dense."

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletPreference.java:153
msgid ""
"Invalid maximum number of points for round corner, should be at least 1."
msgstr "路径最大倒圆角曲线点数无效，应至少为1。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletPreference.java:154
msgid ""
"Maximum number of points for round corner is too low, the result may not be "
"ideal."
msgstr "最大路径倒圆角曲线点数较少，效果可能不理想。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletPreference.java:160
msgid "Minimum angle should be at least 0°, set to 0°."
msgstr "最小张角应至少为0°，已设置为0°。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\fillet\FilletPreference.java:167
msgid "Maximum angle should be at most 180°, set to 180°."
msgstr "最大张角应至多为180°，已设置为180°。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveAction.java:42
#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveDialog.java:46
msgid "Transition Curve"
msgstr "路径绘制缓和曲线"

#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveAction.java:43
msgid "Create Euler spiral transition curves between straight segments."
msgstr "对选定路径的每个拐角节点按指定圆曲线半径和缓和曲线长度绘制缓和曲线。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveAction.java:59
#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveAction.java:62
msgid "Transition curve of way {0}: R={1}m, Ls={2}m"
msgstr "为路径{0}绘制缓和曲线：R={1}m, Ls={2}m"

#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveAction.java:65
msgid "Transition curve of {0} ways: R={1}m, Ls={2}m"
msgstr "为{0}条路径绘制缓和曲线：R={1}m, Ls={2}m"

#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveDialog.java:48
msgid "Transition Curve Information"
msgstr "缓和曲线信息"

#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveDialog.java:51
msgid "Circular curve surfaceRadius (m): "
msgstr "圆曲线参数（m）："

#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveDialog.java:57
msgid "※ Radius of the circular arc section. Must be positive."
msgstr "※　圆弧段的半径，必须为正数。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveDialog.java:64
msgid "Transition curve length (m): "
msgstr "缓和曲线长度（m）："

#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveDialog.java:70
msgid "※ Length of each Euler spiral (transition curve) segment."
msgstr "※　每段回旋线（缓和曲线）的长度。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveDialog.java:83
msgid ""
"※ Distance between nodes along the curve. Smaller values create smoother "
"curves but more nodes."
msgstr "※　曲线上节点间的距离。值越小曲线越平滑，但节点越密集。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveGenerator.java:149
msgid "getUnrotatedTransitionArc: Unexpected leftRight arg."
msgstr "getUnrotatedTransitionArc: Unexpected leftRight arg."

#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurveGenerator.java:151
msgid "getUnrotatedTransitionArc: enChainageLength > enTransArcLength."
msgstr "getUnrotatedTransitionArc: enChainageLength > enTransArcLength."

#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurvePreference.java:132
msgid "Invalid curve surfaceRadius, should be greater than 0m."
msgstr "无效的圆曲线半径，应大于0米。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurvePreference.java:136
msgid "Invalid transition curve length, should be greater than 0m."
msgstr "无效的缓和曲线长度，应大于0米。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurvePreference.java:140
msgid "Invalid chainage length, should be greater than 0m."
msgstr "无效的桩距（节点间距），应大于0米。"

#: ../src\yakxin\columbina\features\transitionCurve\TransitionCurvePreference.java:143
msgid ""
"Invalid transition curve length and chainage length. The curve length should"
" be grater chainage length."
msgstr "无效的缓和曲线长度和桩距，曲线长度应大于桩距离。"

#: ../src\yakxin\columbina\utils\UtilsMath.java:30
msgid "Too near the pole, failed to calculate EN distance."
msgstr "位置过于接近极点，无法计算东北坐标距离。"

#: ../src\yakxin\columbina\utils\UtilsUI.java:21
msgid "Debug Output"
msgstr "调试输出"

#: ../src\yakxin\columbina\utils\UtilsUI.java:28
#: ../src\yakxin\columbina\utils\UtilsUI.java:32
msgid ""
"Columbina\n"
"\n"
msgstr ""
"Columbina\n"
"\n"
